+++
title = "メンバー"
linkTitle = "Members"
+++

## 茨城高専

- 小野寺 礼尚
- 服部 綾佳

## 小山高専

- 加藤 清考

## 長岡高専

- 田村 文裕

## 長野高専

- 奥村 紀浩
- 斎藤 栄輔

## 高エネルギー加速器研究機構

- 大谷 将士
- 内藤 富士雄
- 古坂 道弘
- 広田 克也
- 岡田 貴文

## 理化学研究所

- 高梨 宇宙
- 竹谷 篤
- 渡邊 康
- 奥野 広樹

## 京都大学

- 岩下芳久

## 東京工業大学

- 岡村昌宏

## 名古屋大学

- 北口 雅暁
- 髙橋 将太

## 宇都宮大学

- 大塚 崇光

## 総合研究大学院大学

- 阿部 優樹
- 高橋 光太郎
- 山口 孝明

## 九州大学

- 吉岡 瑞樹

## 呉工業高等専門学校

- 笠井 聖二

## 長岡技術科学大学

- 菊池 崇志
